終於明白No nut november嘅深層含意

原來就係為咗俾我哋草定啲精ready izone十二月cb🥃🥃
鬼佬思想確實係唔同啲

第一日就破戒啦你一定

兒童不宜一定要加密…

色情狗去死啦

我對周周既愛開始變質…

死色狗請食屎

Fml係大三角

佢不嬲有病

must not ....

咩fml m=minju f同l係咩

Fuck my life 吖